入黎叫下春

自己係個垃圾過左年半仲係放唔低
明明已經拍左兩次拖
仍然會記起佢
係街見到佢會有嚇一嚇既感覺
Btw 不停同自己講 it’s time to move on

叫呀！

講緊我定cyy定第個啊

絲認錯人啦

佢係我咁多個以黎最難忘的那個

35秒13分！！！

點解

你點話點好

咁妳想點啊co姐

係妳呀 但都無用
已經唔屬我

唔屬於定唔熟
好似係你有女朋友喎ching

唔屬於 所以咪叫春

加油bro

岩岩散完揾水泡

你咁早起身jm9
你搵

講緊妳揾
Omfg

Cls無
可唔可以唔好喺度傾

Tg

你留

想叫